[727]連登自己提早assemble得唔得

搞手話4點
我地自己2點開波得唔得？

保經濟！抗黑警！反鄉黑！護元朗！

五大訴求缺不可！